Een rijtuig met postpaarden stond klaar aan de deur van de Bank en Jerry was opgestart en uitgerust.
"Ik heb die brief afgeleverd," zei Charles Darnay tegen meneer Lorry.
ik stemt er niet mee in dat u met een schriftelijk antwoord wordt belast, maar misschien neem je een verbale? "
"Dat zal ik gemakkelijk doen," zei mijnheer Lorry, "als het niet gevaarlijk is."
Helemaal niet.
